(有圖) 邊位巴打貼反送中紙仔去阿sir後面？？？？？？？

定係阿sir自己貼？
有冇知佢咩number ? 投訴佢！

唔好搞狗條尾

唔好搞我後面

啲狗比人搞條尾會發惡咬人㗎 小心啲